# Промостраница для контакт-центра Открытая линия


## Используемые модули
### В проекте используется:
* jquery
* сетка bootstrap и некоторые интерактивные элементы
* owl-carousel 2 для слайдера с отзывами
* jquery-modal для попапов

### Yarn
Установите пакеты с помощью команды yarn

### Gulp
* Js собирается в два минифицированных файла, один состоящий из js файлов используемых модулей, второй с кастомным js кодом
* Css собирается в один минифицированный файл из SCSS файлов, в которых можно поменять переменные цветов, параментры сетки и т.д.
* Шрифты вставлены в css с помощью base64
* Иконки svg автоматически собираются в спрайт и вставляются в низ страницы

Команда `gulp` соберет проект в папку `publiс`
